買三星C9 PRO一問

想出部C9 PRO用用 想問下邊度出會平D 求巴打比下料

去街市問下啲師奶嬸嬸，佢地會比到專業意見你！

上台出算係抵 平幾百蚊

C9 萬歲